# Gateway

Gateway модуль предназначен для точки входа в систему посредством HTTP запросов (REST API).

Агрегирует данные с следующих сервисов по grpc:
- klines
- orders
- indicators

Предоставляет http handlers для получения данных по котировкам, ордерам и индикаторам.
Согласно примеру работы http://79.143.30.74:8989/static/
